泛民議員應該立即以現有立法會機制遣送台灣殺人疑犯

1.如果日後林鄭反口佢有少一個藉口

2.建制如果唔支持 咁佢地一直以黎話協助家屬就唔成立 自打嘴巴

3.證明香港即使冇逃犯條例都可以遣送疑犯 說明逃犯條例之不必

請幫手推 推到泛民見到

幫推

推

Push

有冇人知點樣可以等泛民嘅人見到

send 去泛民fb？

facebook pm 鄺囝AY

仲有要大力宣傳現在已經有嘅印度文子星case
質疑明明已經做緊 有得做 點解仲要搞逃犯條例

依家無機制
因為現有逃犯條例明確規定不包括支那非香港部份
而香港法律確定台灣係支那一部份
所以現有逃犯條例不適用於台灣
田北辰有建議唔改條例其他部份只改依一點令條例可以處理台灣殺人案
不過政府有冇聽相信你都知啦！

sorry 唔知道 好彩有人解答

現時沒有機制可以處理

［緊急呼籲］泛民係時候上水到你出場啦!!!

po下佢地Fb dm

請推呢個post

以下為引述:

［緊急呼籲］泛民係時候上水到你出場啦!!!

林鄭暫時收回逃犯逃例危機其實仲未解除。隨時可以攞返出黎二讀，由其係十月陳同佳出獄前最有機。所以在此緊急泛民快快快手推出條私人條例草案以日落條款方式引渡陳同佳。

第一，建制、政府都冇理由反對因為佢地由始至終都係話修定逃犯條例係要處理台灣殺人案，否則自打嘴巴。第二，政府之後就會少一個理由修定逃犯條例，就算再有慘劇發生可以證明日落條款有效解決問題。第三，泛民可以攞盡光環，可以收曬廢老廢中擺聲話反對修定條例o既人係冷血等鳩論。第四，可以改善泛民一向得鳩up唔做野形象，一鼓作氣贏埋區議會、立法會。

泛民潛左水咁耐係時後上水啦，我地唔介意你地攞盡光環，希望你地唔好枉費我地義士o既付出。今次幫你捉埋鹿，識唔識脫角就睇你地。係議會入面o既角色靠曬你地，我地已經做盡。

推到泛民做野！！！

少壯派做前線
其他老一輩搞呢單野啦

上網check過
現行條例係寫

移交逃犯安排 (arrangements for the surrender of fugitive offenders)指符合以下規定的安排 ——
(a)適用於 ——
(i)香港政府及香港以外地方的政府(中央人民政府或中華人民共和國的任何其他部分的政府除外)；或
(ii)香港及香港以外地方(中華人民共和國的任何其他部分除外)；並且 (由1999年第71號第3條修訂)

將紅字部分改為
中國大陸地區除外，之後同台灣簽引渡協議就OK

中共成日話台灣唔好對大陸嘅事務說三道四，即係承認台灣唔係中國大陸嘅一部分
所以以上修改後同台灣簽協議冇問題

贊同
宜家的火力集中晒
譴責警方同釋放示威者
應該加埋正視台灣殺人案呢項

政府一直用拖等到時效過
就會用呢張王牌去反擊

你睇宜家班建制都係用緊
「係咪想放個殺人犯周街走」嚟做理據